(回帶) 阿朗串爆肥賓

根據西班牙報章《El País》報道，肥賓成為皇馬主帥之初，曾委託助教整合大量進攻短片及圖片，存放到usb後把該usb交予C朗，期望後者好好研究後可以取得進步，在進攻端更具殺傷力。豈料葡萄牙球王原來也擁有一顆玻璃心，非但拒絕接受肥賓的usb見面禮，更回覆道：「告訴賓尼迪斯，我會把我的所有入球存放到一隻usb，之後把usb送給他慢慢研究。」

阿朗呢下又幾型

牙朗踢波洗撚你教

個新聞成年幾兩年前

拎番出黎笑

其實係幾撚寸，肥賓一片好心

btw呀朗心諗：on99教老豆屌閪

我記得莫爵爺初臨曼聯嘅時候，要Rio睇查積爾卡的防守片段學野

賓尼迪斯為C.朗拿度聯繫了一個運動生理學的研究項目，要求C.朗拿度參與其中，從射門時身體的姿勢，吃球的部位等方面進行改進，但是C.朗拿度卻對此感到反感。施丹的做法就非常聰明，他沒有要求C.朗拿度改進射門方式，反而和C.朗拿度一起進行自由球射門比賽，隨後親自傳授C.朗拿度主射自由球的技巧。

高下立見

佢估係痢記啲前鋒咩

肥賓好撚慘

老實講呢招有幾多教練用得著

真係得拖舟

首先你要有拖舟咁好波

迪維古拿指出：「有一天賓帥向C朗說：『我認識一家研究生物力學的科技公司，我希望你去那裏測試一下你主射罰球的步伐和姿勢，我們可以利用測試出來的數據去改善你的罰球命中率。』C朗聽後很氣憤，不發一言直接離開。」

成個足球界
應該得施丹同史高斯可以令到c朗乖乖受教

傑斯如果做主帥應該都ok

直線話佢浪射

傑斯D控球好好J

教緊波既仲有朗奴高文

C·朗拿度（Cristiano Ronaldo）因為訓練賽中一個入球被吹罰無效，而當場發飆，對球隊主帥賓尼迪斯（Rafael Benitez）咆哮怒罵「Vai caralho！」（葡萄牙語，男性生殖器官），這位葡萄牙國腳以爆粗方式宣洩心中不滿，隨後又多次重複這個詞彙，但賓尼迪斯似乎並不為此困擾，只是微笑注視著球場。然而，C·朗拿度的不滿還在繼續。隨後賓尼迪斯安排球員玩射門遊戲，輪流射橫楣，以提升射門精準度，但C朗卻憤怒地表示：「皮球應該射入網內，而不是射橫楣！」

呢個都好笑

似獌狗隻連加特咩

肥賓之前有無教過曼呀
On9仔
死番去轉會post射精啦

未教過曼就唔撚叫你學野呀仆街
返去哭基沙文喪啦on9仔

點解一個C朗POST 到最後嗌交既係利曼?

D字頭講利先

有咩post 垃圾利同曼係唔嘈？ 垃圾利有英超先講野啦7頭

好大個官威

都是垃圾 不用分那麼細

想笑肥賓，變左睇罵戰

首先你要係施丹

呢個球壇入面c朗應該淨係甘心聽費sir 拖舟 史高斯既指點

Cristaino Ronaldo

"When we were in training, I used to do a lot of tricks which hardly any players at the club could do. Once i was showing my skills to Scholes. After i finished it, Scholes took the ball and pointed to a tree which was about 50m from where we were standing. He said, I'm going to hit it in one shot. He kicked and hit the tree. He asked me to do the same; I kicked about 10 times, but still couldn't hit it, with that Accuracy. He smiled and left."

排球仔型撚到

一個佢第二個老豆，一個球皇，一個佢前輩，𠎀斯都有d機既

不帶走一片雲彩

去到C朗級咪又得拖丹教佢會服

on撚鳩鳩
一個世界最頂級球員,仲要你咩睇人地片黎睇高自己
個陣佢都30歲啦
教練唔係咁做,你都係排兵佈陣練整體戰術之類
教牙朗踢波
果然只有施單可以

C朗而家自由球咁撚廢…Bale同佢自由球比賽都贏鳩硬

肥賓點可能做到拖舟做到嘅野

丹爺講咩都肯定超高說服力啦
點解其他人說服唔到牙朗輪休
丹爺將自己既所有經驗講出黎已經夠哂

痢獌都收聲啦好嘛

史高斯同傑斯夠班幫牙朗含撚未
曼狗on9到

佢真心唔識同班球員相處
除左朗哥 sr4 j10 果啲都唔like佢
之前教利記 沙比 謝4 都講過佢難相處
拖舟係好波+好人緣

牙朗都不滿佢戰術以bale 為核心

但牙朗好似幾尊重史高斯

呢樣真係得拖舟做到
我都想知佢點勸到牙朗肯休息

猁狗真系好柒

阿朗轉左罰球射法
起碼會中龍先
俾著以前